［做你的樹窿］入嚟放低心事同吹水 369

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

哈

留名

瞓未

lm放負

差不多

大家好

Bbg

笑乜

你

各位網友

係

...

都消失了

邊有

有你唔識

人來人往

又中

你帶畀人歡樂

佢講以前嗰啲 舊人

但我仲喺度

一嚟就笑我

多謝

隨緣 冇得強求

又一年，我仲係噉失敗

點為之失敗

我見到你啲煩惱就冇曬

總之就失敗

咁我係咪應該開心

痴線？

正常

我都係

覺得自己失敗才是失敗

on9 出埋佢份糧？

少少姐

比ching,浮ching個個噉成功
自己朋友又hea底，一或solo友唉，無動力

開心嗎？

我偶像曰:返工為人工

你似恥笑我

諗下點成長好過

氹翻囉

遲左咁多都未訓著既

無㗎啦能力差距。內置問題，無得升

繼續恥笑

你搞笑喳話
只有唔夠努力搵方法的人

你都好勁

講講吓都四點半

做咩事

值得畀人愛錫㗎

係真係話變就變 冇計的

你咁都知

男人都係咁

多謝你

同比ching比差十條城，手ching地球一週

我對你唔會變

潛放棄吧。最好香港直接收皮大家死

你都有自己私人空間同埋時間做自己嘅嘢點解要幫曬佢？

你個名同咩料啊係同類？

頭先睇咗了

聽晚繼續負爆呢到！

早睡早起身體好

又嚟

變心不是你不對

Good

唔熟你 唔知

屌你又上咗水

起碼有過女

唔好嬲啦 唔笑了

其實佢一路喺度就等緊你講嘢畀佢入

咁真呀嘛

次次見到阿雪把聲就係腦入面

個天唔中意我

啱啱沖完涼

咁你姐係話我都係

冇咁易嬲

係咪你又諗起佢啊

一定係

Noted

良緣快來了！

真係好好笑

10

唔係

其實呢因為我覺得你都係人一個你都有人權唔係淨係得廢老囉
可能我太寬容啦所以我都冇乜嬲人

冇喎

大家咁話

真我都應該俾佢啲frd笑死

屌

咁我又覺得唔係咁重要，其他friend嘅感覺係食屎，最緊要得到佢
但係有陣時係得唔到

好想狂瘋比人呃

same

你冇痴線！

我都唔知自己好定唔好

啲frd點評價你

屌
講左你大把仔！

熟個啲評價失真唔客觀

遍體鱗傷冇力再愛 就唔會比人再呃了

幾個

我鐘意到佢就來痴線！ 我係痴漢！！！

都係最熟嗰啲先會同你講心底說話唔會擦鞋

都幾sad

me?

lol

都讚嘅

啱啊

咁即係你值得稱讚囉

若然不是你闖進我心窩
我怎會把死守的寂寞放任了

我等緊你

遍體鱗傷

呃多啲

慢慢

我地唔呃你的

即講即到

快點強姦我吧

多謝你地

你唔出街㗎喎

宅

幾耐都等你

六月成日都出

Fit

？

竟然

等你一世

為勢所逼

出街多咗個人健康咗

同frd傾計食飯麼

殘左好多就真 同半年前比

佢咁怕醜

Sor

Frd嘛 啫係熟㗎啦

甚少主要都係去上堂 教班

好搞笑 見到你用個麼字

應該係做興趣導師

笑嚟睇吓

勁喎

學你麽

都唔係架識左好多年都可以唔算熟

好可愛

有個細路女好可愛

有啲係

Thx

細路仔

我同上個就係

被條女話廢 冇上進心 求安慰

我頭先真係會心微笑左架
多謝你

咁你就自己有上進心啲啦

Ok

令到你唔開心唔好意思

唔使客氣

唔搞笑了

正太控

咩嚟

喂你唔好咁hea？

有啲猥瑣

總有d人見得多相處時間唔少 但都唔會放開自己比佢地
都係睇feel姐其實

你做乜今晚係咁對唔住唔好意思
你無做錯到！

有好多個今日捉住幾個手仔教

正 行黎行去

Yes ah

有d咩

正

同你嗰啲行嚟行去係唔同㗎

唉
心都淡9埋
訓 88

早抖

爬文

呀！！

又呀？

痴線佬

唔想理你

I am not

小氣到

痴線料

我都想我可以有猥瑣feel

痴塵

冇歧視成份的

好

我好乾淨的

Happy 高興

有日我學有所成 搵埋你分幾個比你玩下

哭撚左

有咩唔同喎

成晚？

好 你最好

料b

岩岩嘈完岩岩哭

小氣夢

係sweet tone咁講 痴線佬的！

唔識佢

Relax有時情緒嚟到你都未必諗到解決方法跟自己冷靜下先

閃

好伙

好似

喊到有日唔識喊 訓醒問自己到底做乜鳩
就會冇事了

巴打有愛 比個擁抱你

邊係

好過你怎敢說心事(冇惡意)
有時人類係要講出嚟先會釋懷同埋舒服啲，所以有得喊出嚟反而係好事

大大力

嗚嗚嗚

小氣都係睇對邊個姐

嘩

從旁待你好 我願無言奉告
相識得太早 怕嫌棄更加早

聽日又會識 後日都識 然後大後日唔識 之後都唔識

李靖筠好聽

你還在嗎？

呢首同 第三顆恆星
最近聽左好多次

訓唔著由得訓唔著 總會訓得著 洗乜食藥

在係咩事

暈撚咗

有冇試過諗到冇野好再諗

我都教教豬了bye

被佢屌到一文不值 真係好撚sad 雖然佢真係叻過我好多 有時係到諗係咪自己高攀唔到 唔好一齊好過

大佬你都係人嚟㗎就算你同佢拍緊拖都好，地位上面唔應該相差咁遠(唔係講緊實際社會地位)，所以就算你有乜做錯都好佢都唔應該恃住自己社會地位比較高就喺度鬧你，人類嘅尊嚴都唔係用嚟畀另一半踐踏嘅，亦都唔係要強行張另一半推到好高，大家平起平咗或者差唔多就襯得起，所以就算你有唔啱嘅地方或者性格上面未滿足到佢嘅你都應該同佢講返你之後點樣改善配合，你有你自己嘅個體唔需要完全為咗佢遷就曬，不過聽你頭先咁講你都冇乜上進心呢樣嘢的確要改下，只不過作為另一半應該係支持佢變得更好，咁溝通方式同埋態度係咪可以再好少少先？兩個人一齊嗌交多個咩不如唔好一齊，不過你自己都唔好不自量力，你一開始同佢喺埋一齊就應該知道大家實際社會地位相差幾多，如果你係可以承受到指定嘅壓力你先好同佢開始拍拖，包括地可能同人見到你哋兩個拍拖會唔睇好你哋嘅關係或者恥笑你地位太低，如果你同佢喺埋一齊你就要可能喺能力上面要花好多時間先追上佢，或者你自己冇上進心都好你都會覺得一定要花更多精力拉近同佢嘅距離，呢種壓力你承唔承受到先？你冇可能而家先嚟話因為佢哋為太高所以重新考慮大家嘅關係

點解你好似歌名都寫錯？

屌 我而家先發現我啲文字應該同我以前一樣唔好用鮮色嗰一邊系列 用啲啞色調冇咁鬼五馬六

我又7了

都唔係第一次唔緊要啦

嘔緊血 想開返枝煙食

好眼訓

唔夠訓

同一日比公司炒咗，然後女朋友話想自己一個，雖然冇講分手 佢唔想我咁負能量，但係點都會sad，好大壓力，但都要頂硬上，努力做人，令佢回心轉意，自己都要努力再搵工

想自己一個都知咩料啦
Ching加油

行撚開啦死煙剷

收嗲

買電子煙食啦

大陸嘢不了

唉幾時有假放

返工奴

咁你都唔好返喎
如果佢請你

夜晚更

有咩好曬命

唉
夠鐘了

咁快

笑笑

夠鐘食雞了

仲好眼訓

打到醒

搞咩

拖糧

個po突然咁快 唔慣

問下點解今期遲咁多 趕住交卡數

屌樓上 難得放假 喺度裝櫃 敲佢個死人頭

搵佢陪你

漫漫

你又知

沈沈

掛住你喔

大家知

貓cafe去邊度搞

你好似改writing

你 唔好表現出我特別蠢！

都冇話你蠢！

算你啦

我唔會笑 笑笑

幫你分隔左

仲好笑

點解

總之就幾好笑

仲以為你讚我細心

我知你特別分隔 睇完幾好笑

笑笑 笑就好了

一齊笑

忙死

早

Hello

早喎

你遲過我訓都咁早起身

貓cafe嗰度暫時有幾多人

比著之前實訓到黃昏
宜家冇啦冇啦

你統籌吓

屌 飲水飲到一半發現有蟻

補充蛋白質

屌 我上次倒啲洗頭水落隻手到 發現手有隻蟻

屌我宜家喺屋企做所有野都好驚有蟻

應該有啲飽肚嘅感覺

住好低層？

買蟻屋囉
我之前都好撚驚

唔關事的 啲蟻唔知係邊到laan入嚟

屌你咩

我屋企多甲甴

無

係街到走入你隻鞋一直陪你行街行到番屋企

惡𠹌到 讚你講野好笑都要俾你屌

唔係 好撚高
dklm唔知喺邊度生出黎

買咗蟻藥了
都仲有

唔會

殺死佢然後又可以餵我棵食蟲

覺得你似串我多啲

我真係垃圾

屋企冇家壁咩

+1

步步驚心

咩叫家壁

四腳蛇

小心啲
特別有嘢食嘅地方

有 但隻嘢冇撚用的
淨係識喺度叫

點會有

你放假？今晚我同你食串燒

我所有地方都有
試過之前擺咗d嘢食諗住一陣食
點知打開成兜都係蟻

Cwb

有喎 我屋企好多隻
但比我老母殺咗幾隻

我聽過 好似係雞翼
雞翼好惹蟻

難得有長文 算係咁

你又無錯嘅

我無

「但是我覺得你很正常！」

仲笑

edu 定bu

我asso狗

我以為係家徒四壁

唔入hku？

上個都係edu幼教 high dip

asso升

過咗去啦

ou都有

因為記得好似有

小心畀人話

以前有個會員好鍾意話人讀ou

係
dklm我宜家覺得身入面有蟻躝緊添

小心啲

一見到蟻就周身唔舒服

嬲了 都係冇個本書

因為你一身蟻

咯咯咯～

難得放假 約咗人食 邊度有串燒食！

屌 睇睇下電腦又有隻蟻個mon度躝

對！

咁唔阻你

撳死佢

小姐 麻煩你開一開門

嬲了 都係冇

撳爛個keyboard

冇嘢喎

我發覺原來紙巾係撳唔死佢
再鏈多佢一下都唔死
直接衝咗佢落廁所

其實呢句話通常係笑人

約孩子食！

佢今日放我飛機

所以搵我攝時間！

有無試過硫磺粉

冇

有冇人驚塵

係啊

你個冬陰公到左了 有心人上

用手指最快

記性好

死唔去

彈走佢

佢地頑強到落花灑沖都唔一定死

冇囉我都好嬲

之後掉落廁所啦

記書又唔見我記得

嗰啲歷史嘅嘢記錯曬啲年份

除非你強力沖到佢四分五裂

你太甜
惹蟻啊

大力撳！

要約我麼

沖就佢仲快

依然係度 懶下懶下

識游水

岩岩先記起原來料同我細路同年
但佢留左一年 依家仲係到打緊機

你又幾時變到咁甜

夜晚接佢

講緊真嘅塵

我通常用熱水
甲甴 螞蟻都係

求約

講緊今晚

同frd睇完幻愛後
ali你睇左未

我都係睇你同條魚幾時得啫

我而家先醒起料仲細過我

你幾年

你出

要即興的

都話放飛機囉，佢都冇出門口點接呢？

你大過我

有d興趣

我以為應承第二個

有吸塵機驚咩

頂盡咪半年到一年

串燒！

唔係啦 我睇完個人好撚down

細佬啊嘛

都要抹塵

我未睇撚個人都好撚down

料可以做妹了

曱甴

你想多了

依家仲係19 自己計

拿張紙鍊死佢

屋企好撚多 但無蟻

就快20

料妹

真呀

攞風扇吸佢

咁你揀一間黃店 我陣間答你 除咗難食咖哩之外乜都得

料是我的

你呢問完人又唔講

好熟？

快

又串
898！

咁點

抆佢lan線

一年

電話

我係唔會變心嘅！

我咪岩

問咗就要答

年紀大了

收佢電話

咁快啲抹走我

我指佢

差一年啫

不過要搵多最少一個就真

會過敏

收完應該會屌鳩佢

唉

斷wifi

唔係啦佢都唔會變心！

我唔似呢個年紀

#293

會比人打，我阿妹都係咁

頭先唔係話有其他人有興趣咩

. 我約佢

似幾歲

差幾多年都唔係問題啦係咪？

笑死見到有人正評

如果你約到我又冇咩所謂

我都唔知 好細個

未
聽日睇

重點我居然 咁大了

你講得岩 我會屌鳩佢

3歲

個人咁大都仲咁嘅樣

真 我都係

即係佢怕醜

你似39歲

你個年紀似19
笑笑個年紀似20
咩料個年紀似20

咁又冇心事咁怕醜

又唔係好覺 佢係網上怕醜 咪又係人一個

我俾人放飛機

我個樣好老

你未答我邊度有串燒食！

咁你都係網上面好好笑

真 我都覺 特別依家留鬚

妹：哥哥唔比返部電話我，就收埋我部電話，結果我跪低咗

不是

咁俾面啊

咁似4幾歲了

我係講嗰陣都笑緊

老到似妹妹

唔係 係真係老

太睇得起自己

我M

睇樣嘅啫如果睇性格就未必

佢s

我覺得好事黎

你介唔介意幫我tagtag佢？

請問點樣由性格睇出年紀

吓

一啲都唔老

一齊畀人放飛機

邊個

唔係喎佢同我一樣

Ok就咁話

女仔俾人話老先sad

十年後都係咁嘅樣 正

你知嘅

咁要睇你個性格同埋平時啲對話，你就似六歲

自己又唔問

廢老

我以為佢想見你

下

好似最近嗰套想見你

不如問有冇人想見我

除咗我之外應該冇

Sad but true

唔知

因為頭先佢都澄清咗

似16歲

No

yes

好似排緊隊

26

我就36咁你似妹lu

你頭先都唔認

如果你有個阿妹應該係一啲好清純嘅類型
平時鍾意行山同大自然唔會好似凱婷咁樣食兩支

佢食煙我會屌死佢
可惜全男

唔緊要啦屋企人啫都係

翻補習社

到底我隻連豬幾時到

你叫全家人一齊返你補習社？

睇你幾時買同埋最近武肺少咗人送貨

想即興麼

不如我入嚟你個區？

放工仲要打羽毛球
好撚攰呀屌

支持

想要一罐冰涼嘅啤酒

Join?

正 有得郁下郁下

想攤床

琴晚本身想藍妹 最後揀左藍冰

點解呀
藍冰 badbad

唔洗對自己咁好啦

反正都只係想飲下 唔洗咁有要求

1664la

Soju jeng..

What?

燒酒

Soju

你有冇用不銹鋼冰？

我翻緊

如果你今晚得我就會轉食雞

但佢係郵寄wor
佢出第3日我就買

藍妹

有同好

我咁樣衰 唔出了

去雜貨舖入左成箱係屋企
自己攞平過網上買

屌你啊 我叫都唔出

我好樣衰的 唔驚食唔落？

我地平時更衣室都肉帛相見
驚乜鬼

一句講哂
一係 陪 一係 一定陪
你揀邊樣

驚

我夠驚囉
但 最動人承諾勇敢便配得到

你驚咩 我又唔係貓貓
幾點 食雞？

我驚比人呃！

塵話轉食雞

咁你唔好出啦費事得佢可以摸你肌肉

好，一係八點？

Mo

你真係好好笑

我帶你坐火箭

太空中兩人住？

足夠了

你有咩呃

好好摸的

心事開po

輕鬆 冇問題 就咁話

呃左個真心

仲要係兩個

受受

佢仲要連續開兩個喎

好爽

正 禾刀巧歡喜吃雞

原來你鍾意呢啲

你哋兩個變大隻嗎

真

why

但係佢話3日

好想知自己幾時可以變得唔認真

既s又m

我就不了

掛住所有靚女

join

我打左兩個乞痴

招人帶我去玩

玩咩

掛住所有靚仔

事事

紙醉金迷

想同我爭？

This is

女人唔可信的

我唔靚

要睇人爭仔了

我唔認真的

點唔認真法

放縱

男人都係

要咁樣跳下跳下的

相

爽完就走

放縱你的慾火

要去咕嚕咕嚕的地方的

曖昧是最甜蜜的最爽的

最sweet 仲好過拍拖

有相睇

然後就無疾而終～～～～～～～

我掛住你

即係邊

人生勝利組

好嘈的

嘈

有汗出
冇糧出

約大家出嚟咪知啦

一陣打羽毛波都是咁的

Where

唉
我屌

你問佢拎再比我睇

哼哼哼

當做緊全日運動有冇開心左

冇
聽日都係要返
原來已經返咗七日

日期

星期五下午茶時間？

仲有兩日

don’t miss me

可能要返到星期日添

唔是拒絕我下話

捉實你

11日 之前唔係話減兩日變九日咩

捉得緊
只得
空氣

67啦

佢吔龍門任搬

佢拒絕我

有邊啲人去

彈出彈入

再過48個鐘 就是星期五下午茶時間了

1 on 1

唔會啦

要中肺炎了 爽

早死早超生

發燒？

隔離棟有人中

知你住邊了

仆街

是但

又做咩

冇嘢

梗係一齊去玩貓貓狗狗

見到我就講仆街 灰了

唔係本來四個加一個新人加一個即興咩

唔是 有緣話你知

做咩

Nth

你哋兩個唔好鬧交啦

貓貓

我唔捨得同你鬧交的

之前聽過好似係咁講但唔知下落

唔見咗人

掛住靚女

比我嚇走哂

Chp係咪又要出呢張poster

點解無人tag禾

@you

Tag me

我最中意你

輕輕鬆鬆

要4了

一陣
要大大打
出力打！

想玩貓貓同貓貓影相

I miss my bed

我日日都玩的

我頭先都差d訓左晏教

屋企人唔俾養

有得訓唔訓
罪大惡極

玩人地嗰啲

驚訓左今晚訓唔著了

我哋fd唔比我上佢屋企

我記得喇 料 鱷魚 大王 嬸 66 雲 新人貓屎

去玩街邊嗰啲

冇我的

好污糟

佢日日都見到同一隻慣咗㗎啦

好啦唔預你但係唔好鑽牛角尖

冇我？

邊有鑽

唔好話我冇約你 我驚你咁大隻

上次你冇講

加返我落去

抱走晒啲貓貓

Tg you

我都係依個post超過半年

過份

幾時改名
小氣夢

想發生

你偏心

永遠沒發生

戀上便無忌諱

出門未

見唔到

咩嘢

約埋都可以 多d黎密d口

好撚眼瞓 佢唔on

我仲心諗咁耐都冇人搵好慘

佢on9

因為你成日唔理人

因為我bookmark咗個事字
Sor

自己掛自己

佢都幾on9

見你地 我是旦著咁出黎吧

求其啦唔著都係咁

娘娘

頂我唔記得口罩 要番上去拎

幾耐冇出過街

你就想

又恰

哈哈

可能我平時出都唔戴呢
咳..咳咳咳...

原來係咁

影咩啊影

唔驚！

想影咪影 要問過你？

信料事知神，唔驚？

想要圖咪問我拎 唔好偷拍

唔驚

睇黎要入手多d口罩

你早講我畀啲獨立包裝你

一直冇留意屋企有幾多
聽日問下先

打完？

打到九點再打乒乓波

食mum mum

之後就可以飲肥仔水

肥死

去食糖水

正囉人生

毫無共識

Ok join!

試達成共識

反共 我識

唔知做咩 突然覆禾食mumum

佢去左練波

練大個波畀你

佢大呀

呢個ok

你好偏心！

偏乜嘢心

咁快就知

咁同我食o5ok

攬個陣知道

個心偏咗去佢嗰邊

咁你哋咪唔可以咁近距離因為頂住

gam個心係偏㗎啦 唔通係正中間？

諗得太多

Gam

粵語拼音嚟 打得太快 勿屌

咁呀

唔係Gam呀

Gam ah

gam你喜啦

頂你啦 我話join就冇反應

大家活學活用

Gam用？

係咁呀